{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156198?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비담풀빌라스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約前には案内事項を必ずお読みください。 平日は日曜日から金曜日までで、週末は土曜日と祝日の前日です。 準オンシーズンとオンシーズンは、リアルタイム予約を参照する必要があります。 予約完了後は入室日及び客室変更ができないため、慎重に予約してください。 客室料金の入金が遅れる場合は、電話でご連絡いただければご相談の上対応いたします。 予約者と振込者のお名前が異なる場合、確認の電話をお願いします。 予約した人数のみ入室が可能であり、訪問者は入室できません。 最大人数以上で入室すると退室措置となり、払い戻しはできません。 午後10時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 未成年者は保護者の同伴の場合のみ入室可能であり、未成年者のみ絶対入室できません。 施設物を破損したり紛失した場合は、次のお客様が不便を感じないようにお知らせください。また、購入価格で弁償しなければなりません。 現金を含む個人の持ち物の紛失や盗難については、ペンションで担当することになります。 予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFiが利用できます。 ペンションでは禁煙をお勧めし、アメニティを提供しています。 プールもありますし、ペンション内に駐車できるスペースもあります。 庭でゆったりとした時間を楽しむことができ、客室内では臭い料理の調理を禁止し、決められた場所でのみご利用ください。 客室を使用する際には連泊時の掃除や寝具の交換は提供されず、外出時にはエアコンや電気を消灯しなければなりません。 エアコンを使う時は出入り口と窓を閉めて使用しなければならず、退室前に物を確認して施設物および消耗品は整理しなければなりません。 ゴミは指定された場所で分別し、鍵は返却して退室点検を受けなければなりません。 ペンションをご利用の際には安全事故に注意し、テラスを含む客室は全面禁煙区域です。 他人に被害を与えるような行動は控えるべきであり、ペットの同伴入室は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "平日と週末のチェックイン日は何曜日ですか？",
            "answer": "平日は日曜日から金曜日までで、週末は土曜日と祝日の前日です。"
        },
        {
            "question": "予約完了後に入室日や客室変更はできますか？",
            "answer": "予約完了後は入室日及び客室変更ができませんので、慎重に予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金の入金が遅れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室料金の入金が遅れる場合は、電話でご連絡いただければご相談の上で対応いたします。"
        },
        {
            "question": "予約者と振込者のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者と振込者のお名前が異なる場合、確認の電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入室できますか？",
            "answer": "予約した人数のみ入室が可能であり、訪問者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上で入室するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数以上で入室すると退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴の場合のみ入室可能であり、未成年者のみ絶対入室できません。"
        },
        {
            "question": "施設物を破損したり紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物を破損したり紛失した場合は、次のお客様が不便を感じないようにお知らせください。また、購入価格で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "紛失や盗難についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "現金を含む個人の持ち物の紛失や盗難については、ペンションで担当することになります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ペンションでは禁煙をお勧めし、アメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "プールもありますし、ペンション内に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理の調理を禁止し、決められた場所でのみご利用ください。"
        },
        {
            "question": "掃除や寝具の交換はありますか？",
            "answer": "客室を使用する際には連泊時の掃除や寝具の交換は提供されず、外出時にはエアコンや電気を消灯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "エアコンの使用方法について教えてください。",
            "answer": "エアコンを使う時は出入り口と窓を閉めて使用しなければならず、退室前に物を確認して施設物および消耗品は整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所で分別し、鍵は返却して退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際の安全について教えてください。",
            "answer": "ペンションをご利用の際には安全事故に注意し、テラスを含む客室は全面禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "他人に被害を与えるような行動は控えるべきであり、ペットの同伴入室は禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 848
    }
}